一人一個極有爭議性但又得啖笑ge話題

同性戀對與錯？
食狗=食豬牛羊？
世界上有鬼定無鬼？
見呢D話題完全口同鼻拗，根本得啖笑，正方/反方永遠唔會代入對立者角度諗下

香港人係咪中國人 夠你講三日三夜

windows 好用過 linux

call g

處女